[跪求解答揾工疑問] 保險公司financial analysis係咪都係sales?

最近揾緊工，
見到有保險公司請financial analysis,
睇d description唔似sales,
係做d market reaearch, analyze economic trend, draft investment opportunity reports等等，但又有monitor client investment同provide advices to client

再睇requirement又welcome fresh grad同degree in any field,
又好似係sales咁

因為我而加份工好忙，好難請到假
唔想浪費左一日去見份sales工
問打比我條友又答唔到我，只係hr唔知咩類型

希望有好心巴打解答

有興趣apply既話send去既email係咩野?

我都係through jobsdb apply
睇個勢似係sales

即係agent

9成9係agent

analyst u mean

講左幾樣野, 應該最尾果樣野先係主打

頭果4,5,6項好正路
最後彈d咁既野

唔該晒劏房波巴打
我再諗佢咁快打電話比我，
都好大機會係agent,

真係好pk,
我講明唔想做agent,
佢都答得唔清唔楚，話有機會係架咁
知唔知浪費左我半日假，又浪費見我個既時間

保險有邊個唔係agent?笑

provide advices to client

完